古有貪污黑警，今有貪污工程，貪污教會，貪污社團

香港罪惡之都
忠忠直直等乞食

你條柒頭又話「返」未來？